擔心連登仔輸錢 各社工強烈建議唔好玩妖股

各社工入場啦喂

妖?邊度妖?

唔好買大麻股，唔好買XONE，唔好買RAAS，唔好買FUTU

腳踏實地，買SQQQ

社工見中所有股票都係

G持 佢地一插就會破產

跟月供成, 跟50年盈富

大把政府社工都瘋狂炒樓 炒股架喇
有錢唔賺 on9?

唔買大麻，依家入基本上同挽gme一樣、個價好高

叫人唔好買大麻未 快D

你贏咪你輔導佢人生，你豬咪佢輔導你心靈
好現實

如日中天派全面進場
所有妖股通通同我out

博道人唔好賭只係工作炸

社工勸人唔好賭有咩咁出奇？
你話佢叫你孖爆all in先出聲啦